FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (102) 又到聖誕 又到聖誕

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
Sam Gor
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

加咗FAQ，唔好再問啦！

想問重有10幾日icon swap個sbc就到期
到時係冇得再換定點
而家有12張想換謝老4

有無人係覺得if mane 係好用過包皮

想問點樣先可以塞隻普金包皮入去
[/quote]

推一推跪求請教

你唔要邊隻？

新手想問點改ut隊波嘅名
之前做任務鳩填改咗一次想改返

sif nain食engine定shadow

Shadow

唔好意思咁多位巴打借個位 棄game

放Coins ( PS4 PC) 已同多位巴打交易 安全穩陣

冇

冇得改

岩岩打左隊紅包紅美斯， d6又唔似elite 料，好可能係金2，3中番黎，好提子

馬斯亞

兩隻都用過 黑包一起步就加速冇得追 文尼感覺要妹兩下先肯加速容易俾人追到

黑包電腦走啲位又快又靚
係唔知點解finishing冇stat咁勁

LOW CROSS 根本解唔撚到 R1+O 定 DOUBLE O?

下次到你中
利申 我都冇

你無咗martial咪要無埋dembele

明明綿龍set回防+留守中場
點解可以成日落咗去LAM個位
而mane又標上咗去ST...

433 LW mbappe 咁咪得

佢要普金

呢隻綿龍係打cdm...唔好浪費啦

頭先對隊有bb油雞，除左比佢9射入左球，感覺想唔係特別勁

咁冇啦應該 好難搞

就係特別勁在9射都入到球
=場場1:0開波

可以9射入到已經好勁
當然駕駛員重要過啲卡

真係加左

馬沙：你沒有戰勝我。不要忘記你是靠MS的性能贏的！讓我來告訴你MS的性能差別並不是戰力差別的決定因素！

上個po有人召喚

賣coins
$9/10k 包tax payme
tg:coins9991

作為一個毒撚，見到個標題唔知點解有種傷感

驚跌返D5,等派彩聽日抽VVD

誰又騎著那鹿車飛過

多謝上個post 既巴打 成功解哂兩個week3 任 祝大家抽好野

聽日要中vvd了

=上年牙朗

咁mbabu呢

一定要無埋dembele
咁我咪打吾到三箭頭

黑包vs屁馬
打ST/LM
點揀好
黑包係咪會保值D?

賣PS4 coins
$9/10k包tax

無埋dembele可以用咩

再打吾就吾你老母

EA：大把SBC等緊你

要Dembele 就要vvd/mba/Ben yed 7chem

Rttf 會幾時 upgrade?

Sorry大佬好就手

睇黎要棄de jong

已經過左日日都要開機打幾鋪既階段
應該過埋futmas就半棄等下年
希望12月奴多隻icon玩

好唔好賣Pogba同Ben爺
買普金包皮或屁馬？

Feel到聽日紅卡會中VVD

Double or triple O

feel你老母

打極都豬 嬲到賣左隊

買尼馬圍住整隊定炒icon好？

Feel你老母個老母

18XX分沖左幾晚終於上到D1

恭喜哂

黑警巴

條女點

出現了

屌你死黑警(冇女)

Cls

黑警巴依家唔屌人老母了

藍絲台豬又串觀眾

突然諗起
皮皮大哥有機會出if wo
出嘅話皇狗又要狗衝了

台豬（藍絲）幾時開台

你收埋左幾多隻 係到做市

你個名

Audit KOL做市

希望會出Flashback

更多巴，想問下好唔好而加賣普金兒子，Bernard，OTW dejong換屁馬？定係再等果3張卡升小小先換？因為我賣完都差小小錢

Composure 0

聖誕最期待既野竟然係做futmas sbc

無
比人屌足咁多集都唔肯改

今週係咪得vvd一隻好野

Bailey

奴好隻KING
又可以收機唔玩

咁賣咗佢換鬼agger算
呢個陣剩低個位in game打l/ram
除咗基沙文有無啲咩建議

其實唔勁純粹卡面靚
得84做肥料又唔係

想問依個速算慢定快？

咩鬼野改過

慢

唔記得不推文

準備開餐

7chem 丹比利?

換左隊長未

點解古圖斯俾人屌到地底泥都值3皮

肥料

我有10chem恐懼症
唯有買嚟頂住先希望遲啲有人啱用啦

屌你幾時開台 我要打pro club

琴晚都突然有種唔想再打既感覺
結果煲左成晚劇，但臨訓都係打左兩鋪

第一次對爆機陣
仲要全部都middle icon 同IF

幾速先算正常/快？

放ps4coins
$9/10k包卡包稅

阿里 史達根 雲拿

睇你上網plan喎

你用wifi?

好慘

佢快啲出
好想做SBC

已backup

佢依家市價75000 入唔入得過？

每個禮拜DR打到rank 3算

WL夠分都無打過

呢家先睇到隻大巴拿着白色t shift

Wifi呀 500mb hkt 覺得好撚慢 我電話share wifi都差唔多速 我平時屋企無人用wifi 得我一部ps4都咁慢 想知出左咩問題

你個名再加個廣告

巴打上過啲咩網黎

我都係有日訓醒 覺得唔想打

勁

share下好wo

但想起碼挨到Toty，all in 做upgrade先再棄

不解釋

有好野唔係收收埋埋啊

我都有幾隻
宜家要放？

頂 啱啱打打下突然error
重入game後佢話個save壞
係咪無得救

依家開!!!
做左十幾包82+抽比大家睇
玩完UT同大家一齊玩PRO CLUB
又要玩爭凳仔
Twitch (Live):
Youtube (Backup+精華):
FB page (抽獎中左用黎PM你):

而家有咩炒

有冇巴打知d4 rivals rank 2要大約幾多分

Q&a

今日dr 戈種gameplay真係好撚癲

係咪我問題 跑得勁撚慢啲人

變番彈彈波mode

不了

反而今日打得幾順係間中一兩場中鉛

想玩dr要星期日
星期三10場輸8場

普金文尼同世三比邊隻好啲？
打4231用緊Villa Ben 世三 poltiano
好似卡卡地咁

我都覺星期三特別難打
可能個個都要追分

抽緊82+了!!
大家一齊入黎睇啦!!

第4週黃金目標要點做？

請問有無巴打知？
好驚create個新file會乜野都無晒

有冇人收coins?

其實仲有得升 不過依家先入 利潤唔多

新手做完銅卡sbc算唔算中好野？

算係咁

只係打WL 都夠R3

BF撈底 又開餐了

我入左一隻，係咪都可以放埋

唔叫

我會今晚開始放

星期四晚派完獎都ok

更多巴，想問下好唔好而加賣普金兒子，Bernard，OTW dejong換屁馬？定係再等果3張卡升小小先換？因為就算賣完我都重差小小錢

放1.5M 全包 包平

之前入左咩 我打哂出黎啦

BF前入

玩緊pro club
Yellow C FC 一齊入黎爭凳仔啦

你聽日派彩夠錢就換啦

會唔會出IF RM SsK

更多巴，我仲有2隻 87肥，係咪都順手今晚放埋?
聽日再入高rate肥 86 － 88 ?

呢三隻其實係唔係會跌，Bernard應該有卡可以replace佢

究竟點樣避免softban
Bid第一下已ban

仲未有totw?

其實屁馬嗰價唔會再升

唔會點升

咁我計計數再睇下點，有冇話星期幾放個價會靚小小

我都想知 成日睇住啲平野倒數自己又bid唔到 夫目前犯

屁 朗 都係
之前大家話bf後會火箭係吹大左
當然聽日去到星期日都會升d 因為wl

唔建議入住

感同身受

VVD

想入84上肥料for futmas炒
應該咩時間入好 聽日/下星期4派彩前/下星期4派彩後/下星期5出totgs時？

迪克聽日就係我既人啦

VVD以外唔吸引

起碼都完左sbc先

屌你今week廢到，除咗vvd其他都垃圾嚟

得隻雲迪克有用 姐係又一星期唔洗諗紅卡入隊

agger....................

今個星期好辣殺

唔想要vvd 串我朗

中撚夠柱未呀DLLM EA

我屌你老母EA 唔出bailey 焗人做十幾萬sbc

又話ramos ter stegen

Sif Mitro

無達囝

想入alli

點解可以咁多70幾

今晚完哂moment sbc
仲有個base icon sbc 阻鳩住哂
係咪聽日入得短炒下先

Scream唔好？

已經預想到黑卡荷蘭最後出GK嘅畫面

荷蘭橙表示寧願中C利神都唔要隻串嘴vvd

特登打到金2得呢堆垃圾

sif 音樂比利

估錯哂

If阿奴杜域
中超幾隻可以link晒一齊

Totw upgrade都未完⋯

中左qs

如果聽日要入 只可以短炒 即日放

更多巴 黑卡老母會否火箭？

成集未中過好野 只求中一次vvd

見到呢堆人, 廢到想唔再打wl

聽日選唔選un 吹好？
BF比EA清左個倉，但係今期得一隻有用

85以上應該可以？但賺唔多

未必
你估咁易中vvd?或者咁多人買得起？

卡華積is okay

唔會太會 有錢玩黑卡vvd 唔會玩老母

其他if 廢到

呢度唔少人幾百萬渣手啦

升幾個鐘就會插返落黎 睇下邊個接火棒

今期真係廢到

咁都無達史 施神勁咩上星期

好彩11w就算

達史特根咁好表現都冇totw，會唔會出係totgs，使唔使買啲炒下

屌奶星今年第一次打wl 就比d 垃圾我開

如果我手執一隻黑卡老母，而家放有無人接？
171k 入手 執小小

同路人

升緊啦

一隻冇所謂啦

Fischer過返右邊俾返個卡面佛地魔啦

你識D野

紐迷想要光頭佬！

馬天尼斯 totgs 達仔 maybe futmas

開定先 抽到紅vvd揮手區

仲有國米馬天尼斯

仲有米杜域都想要

世三

咁即係入？

唔洗咁快

if bender應該幾好炒

更多巴，手頭上有30萬，入咩好

250k budget可以點upgrade隊波？無咩方向

好唔好拎11隻黎換搏下5分3機會中vvd呢

訓醒未

點計5分之3

聽日執下平貨 即日買賣

入81 82

幾時係5分3

你唔係以為86+係指呢個星期嘅86+呀嘛？

86 GK X 3

想要隻vvd
EA會唔會施捨比我

有冇人做法比
有冇食評

唔會 咋發夢 你睇定右面邊隻岩你啦

係咪5點BID 81 82 83，夜晚走，執紙皮

極 廢。

我愛vvd 串9牙朗

咁辛苦不如打份工課coin

有無人用過普金cillisen勁唔勁

Cillessen作用
Fake9你IF WALKOUT 荷蘭

求其bid 執幾皮

15分鐘既事 都嫌辛苦 好難搞

睇錯凌晨5點

好，求其BID，跟你建議唔掂高rate 肥

應該今晚放定下次歐霸前放？

有無同路做多幾包totw聽朝抽vvd

要中VVD，開pack都可以中，仲做totw sbc 好似有d 唔值

唔啦 其他全垃圾

做 ligue 1 81+ 抽到IF賓爺
打cam會唔會浪費左

仲有想換走kante有咩防中好

聽日兩張紅卡，一張vvd一張垃圾，岩岩好夠做11張upgrade，再出張紅美斯

主要係唔夠氣打CAM

RTTF KANTE

原來得70 stamina
但我又想keep返隻potm vardy
可能要打442了

今集我覺得打442其實唔差，間唔中我都打呢個formation

想問聽日係咪要開始執下貨等futmas

點解佢own goal到force quit 之後我睇唔到佢個id?

諗住解個西甲助攻意甲入波任
半場換入Politano
射七腳中三次柱

我打4231，落後就442
原本griezmann cam，就係抽到賓爺諗住賣

今集打到灰左
上集wl輕輕鬆鬆都17-20 win
今集打到好辛苦先14-17 win

有冇人覺得個gameplay快左好多
唔同晒變左玩第二隻Game

順咗好多

前場upgrade 有咩選擇？得13萬

我覺得L2 defending 弱左，依家禁區頂L2 jockey movement 成日痴唔走個波，反而對面係咁tackle 好似勁左

13萬就儲下先

rttg dembele幾時先走好

12-13號 upgrade

呢段時間前放

預計下星期會最貴

Rttf全部upgrade 前走 如果唔打算自用

想有個目標，入場Lucas 同綿龍會換位，lucas同類型可以upgrade邊隻？

bb 古烈治係咪好廢

thx更多巴

個後衛係咁甩返波俾人

黑金世三
黑金包皮
Baby/ middle Henry
邊隻LW最勁

等1m左右就走

世三一定最尾

萬里長城陣再現江湖
一齊入黎玩啦!!

Neymar

痴線，終極摩佬陣

個gameplay改完仲衰快到癲

普金包皮同rttf dembele 揀邊隻好

黑世三真係撚唔掂
打翼打cam都無乜作為

有無手足有傑斯食評？

廢 已做sbc

點廢法？wf2星廢定係？

咁包皮定亨利

要擺啱腳先踢到

呢幾隻包皮最勁

你隻RTTF dem係自用定邊用邊炒？940k入左隻係咪食deadeye?

我考慮緊好唔好整返隻黎in game轉右翼內切左腳射波

我自用 食deadeye啦

我想搏上1.2m

你哋賓爺打假九食咩chem

我會揀包皮
亨利聽過前場隱形

hunter 好屈

totgs 係今個星期5 定下星期5出？

留名睇聽日抽2張垃圾upgrade再出86龍門任選

Ben yeddar, 黑包, lucas, dembele,
4231 前面4隻點排好?

Sor冇用不推文

假九會留後少少想食deadeye

今個

totgs通常無得upgrade

呢個似4222 Ben yedder 黑包雙箭 Lucas dembele 雙cam
4231 用Neymar 打cam會好d Ben yeddar ST
Lucas LAM dembele RAM

可以投TOTY

有無人覺得更新左後瘋狂撞柱

好唔好入vvd等佢outpack

唔關fifa事好似

唔係屁馬打前鋒先係最勁咩？我未夠錢買

一入冬 部機係咁彈碟

out唔out都抽唔到 有分別？

用包皮的話LB要Alba轉Mendy
會唔會大downgrade

準備兩點衝英超81+

有，好撚on9

week3 個花式入球任點做
同埋係咪要同一場入兩球 有冇人知

dr啲script勁啫 離譜過wl好多

終於到我 聽日中就發

Rival D5 想拎rank 1 大概要幾多分？

22000

有冇icon警世圖 想祭totw kdb

咁睇唔開...

如果想入貨 可以入86IF 22K左右 睇下仲有無

今期無咩高rate肥

Totgs sbc 有機會用

硬吹又用唔著

神級patch

係咪之前你叫過入西甲個2隻IF？

唔該哂巴打

留返遲d sbc啦

咩係totgs？

group stage

歐聯team of the group stage

Canales de vrij 唔得試其他

我仲拎住幾隻IF aspas，係咪留到出totgs sbc先放走?
我記得你話哩隻比Canales 升得小，係咪放走穩賺先

唔使等埋最後一輪咩

If messi 好用到唔捨得放

唔洗 年年都第尾二輪出

moment king 幾好用wo

有無咩OTW值得入
上年隻totgs papa咁樣坐火箭菜

上年totgs sbc有咩要求第一年玩唔知

識D野

pepe有場罰球絕殺對面
我覺得有機會

上年kroos 參考下

有隻仲大機會

土超SBC

storyline obj

又巴西，cls

icardi

入到有冇話幾時先放

聯賽球員計唔計

不過高風險 自己衡量

no

頂你又入左

會慢慢升 咁上下就放

有sbc就會升快D

49000入左兩隻

我有十隻 壓左好耐

搞到我又想放卡炒

你返黎啦

等後日啦 伊卡迪都大機會

想掃平貨 依家衝先

更多巴 咩價位入宜家

踢埋今晚先入啦
而家高位

好 本身諗住陣間放左去
壓左咁耐壓多幾日都差唔多

等45000

45-46K 連hunter

依家有45000？

無

等三點 icardi後備就入了

今晚4點有賓耶達

原來賓耶1-0

有無師兄今期會換Martins

Hlw Alli個價會升定跌？想入隻玩下

已跟機 依兩日啲gameplay閪到

快啲SIF

不過icardi 係咪等聽日妟就入最平？

有價好放 星期二，三啲快車
好少入到下期totw

入多球掛60萬

今晚入兩球

自膠 原來今晚踢 咁唔入貨了 太遲

87 ben爺？

BEN SIR集氣區

vvd入左兩球頭 heading都係升得1點

想入 踢完左先

周中唔計

炒價值 無咩所謂

如果今晚入3球出硬 係咪唔會跌

十二碼

係 keep住高位到下星期三

你係咪踢前放

放就一入兩球要走

巴打咩陣
得返十皮入左兩隻玩下

依個
想轉下面

等左達仔/ddg特別卡好奈
唔想再用正面相

熱山換vvd？

出既話20萬up

最後先

照買想要ddg多啲
想連pique同vvd

If vvd 1.6m
聽日應該會跌到1.4m?

星期五1m

今年龍計hugo>ddg>alison>ederson
我個人

點解

Hugo 1星腳

VOLLEY 而家點入?

有promo 啲人狂抽
其實if 好少貴meta一倍以上

半和 摩納哥

達仔 應該最勁但唔啱連

低空轟炸做極都做唔到
R1+傳中同雙o傳中都試過
係咪要dri83上既中場球員？定中文錯

聽日唔想唔會抽中 vvd

兩下圓 要中場

打到手痛個任

試過哂wijnadum dejong LM既vinicius
都係唔得

好似得佢4星腳
但連唔到英超

88 rijkaard勁唔勁 睇人live話好好用 拍vvd

要㩒得好快 個動作一氣過

totgs 有無邊隻依家應該入貨？

G持你回歸

Storyline球員....
Politano唔計嘅？

我都係。。打完唔撚計

係咪要zaha

有無人對modric有愛
佢張if好型

patch完之後 平時轉身硬ban近柱 有兩三成變咗中柱

放棄左 VOLLEY 果個仲撚難

打假波

佢入年嗰張都好型
但性價比真係好低

理得佢勁唔勁 上到14w就得

真 我想拎黎打中場勁好丁

學Sam 哥話齋 打咩位都勁
我純粹覺得黑包打前會勁過打攻中

4321玩全積極好好玩
放棄放守6隻攻

ben yedder 快撚d入波 gogogo
買撚左你架

Icardi無正選

Barnes鈍到叫救命
Base icon中咗

咁轉隻摩迪

拉舒福特

曼1-0

普金已經好用

留名睇son入兩球反cup出sif
利申：燈神

Ok 炒so9

想轉vvd但唔知點連
Griezmann?

隻villa難搞

得布斯基斯full chem到

屌隻gelson mertens入

ben 爺 1g 1 a 可惜周中波 不過佢賜咗我幾舊買咗1000 monaco 又可以攞嚟課UT 了

馬會俾你你又俾翻ea

唔怪得ea咁好賺

曼聯有機有第一張totw

rashford if

唔計

盃賽先唔計

應該要贏先有機除非EA可憐我地

求其大頭相james都比張黎啦

周中多數唔會計

Ea都唔係賺我地呢炸人錢 淨係炸鬼佬賺都笑

30 level要倫伯定馬天

李佳芯跟左摩佬之後著哂火

是旦一隻icon都夠做啦

要綠線到美斯先10chem

Totw係team of the week
唔係team of the weekend
聯賽無論星期幾踢 都會計

Martins普金都好中意用佢，成個陣唯一一隻唔過萬

perfect link賓耶達 我可以賣丹比利

咁多集經驗都係周中唔計

3chem丹比利不如唔好用 左翼icon任簡

比埋例子你

星期三踢同星期二已經係兩回事

星期二踢 大頭都有機會出

如果係勁有半身 基本上唔洗旨意

交屁兩助攻，真係可惜係週中聯賽

係睇埋星期六 計落下星期

福兩球

Dembele rw轉rm有7chem
佢同美斯求其一隻7chem

睇黎你唔明我講咩

應該聯賽就睇？

唔係計唔計問題 係版權問題

上次美斯hattrick但ea唔夠時間拎版權所以出唔到 係咪咁解

星期二比賽 係做唔切paper work

每張半身相都要版權 好多文件要做

所以好似出左落下星期？

更多巴係咪係大家集中睇波既時候
係到snipe緊啲人入手
準備又賺一大筆

土超sbc又係好難入隊

講緊今晚場波計唔計
你就講星期二踢既比賽攞唔切半身相版權
睇黎你9唔搭8左啲

If 屁？

無⋯ 入完等升就得啦 唔洗咁辛苦

其實淘寶$7.5/10K
又安全又快
好心賣coins貴過依個價就唔好擺上黎啦

仲淘寶

福if

比人爆ac多數就係依啲傻鳩

淘記係平係快 安全我以前都覺得係
上年課過冇事 早幾日課完 以為都安全 今日收信 但內容唔係話我買賣coins 係話我個AC has been communicating with FIFA servers through an unofficial or modified client
始終有風險 自己衡量啦

重點定唔係呢樣
係佢acct 名69一齊贏
仲要叫人比錢支那賺

bb終於見得返你d巴狗陣啦

手痕做包totw
中75

Tb有間香港人舖
用payme
香港中學生profile pic
打繁體廣東話

其實隻85馬基都唔係想像中咁垃圾
我純拎佢打助攻翼，有攻有守，仲識Tackle，夠長氣

名？

咁點解要去淘寶賣

唔應該有幻想，走去做totw upgrade

可能放上連登俾人𨳒

起碼tb無抽水，買佢無俾錢tb賺
佢係做得幾好，之前有個web page俾你mon progress
上年開始已經好安全

名就唔開，買唔買自己諗

想砌隊阿記舊生隊，仲有冇咩人腳可以執？想盡量full chem，但又未有錢買icon。最想砌隻leno落去，好難

5*腳換3*

好日都唔見大肚婆
偏偏喺派獎嗰日見到
咁啱仲要自己有位坐
即刻讓位 仲唔抽硬VVD

P.s 揀Embolo定佛地魔好?

今日扶啊婆過兩次馬路

睇黎可以中荷蘭walkout龍門

師兄 有冇link

11 win 以上冇封頂

Volley點解呀

隻if mane無啦啦跌幾萬

d人估佢出sif?

琴晚打得好可能下星期出2IF

Lvl30 獎勵大家會揀咩
Martins supersub?

張伯倫，綠線到Walker/Rio, 4231/4222 拍件純防中打box to box

係都出奧力治先啦

4231 呢度多數點set?

知足係打UT最正確既態度

又係入貨時候

仲諗住會係咁升

baby 容祖兒貴mid馬基幾十萬

入場打4222 Ben爺同屁雙前
Budget 1.5m係咪買小花upgrade最好?

定LUCAS 上包皮?

車迷陣

Why not both

艾辛同馬基用落有咩分別？

ssk想upgrade上邊隻好

尼恩快升番上230啦

車迷巴打 出線狀況點睇
同樣砌咗Willian但無睇開車仔啲波

下場主場對里爾，贏出硬

輸就落r霸
（好似係）

入定隻準備今晚連紅卡vvd

我都諗緊 上左包皮仲有錢買埋kante 不過好似messi作用大啲?

馬基係簡迪型 留後9跑掃波
艾辛h/h會自動走上走落 食左Deadeye後上插入禁區入波都幾好
睇你係用黎做純防中定b2b

有愛84永遠都係咁用
出到線都唔會走得遠講真

中場放番林伯啦

有Bb林伯係後備同艾辛輪換

今年車迷好爽
有馬達 法比做後備佩利錫又幾好扭

點解我隻基沙文次次都起右腳射

賣coins
$9/10k包tax payme
tg: coins9991

一流既sbc任務物品

有無軍刀先
龍門可以放埋25古圖

餵左隻25做法比
軍刀都想試

尋晚都入咗隻BB 林柏頂 OTW de jong
用落升級好多

BB林伯

不推

早幾日打左隊全利
林伯 vs 謝拉特
最後贏左 林伯>謝拉特

車下場贏就出線，和就要alex嬴，輸就歐霸
以車迷立場，希望贏出線，雖然都唔就走得遠，出線都大機會次名出線，對邊隊首名都係下風波
以打機立場，落歐霸張卡會升多啲

FIFA 應該謝拉特勁啲嘅，但現實真係林伯用腦踢波悅目啲
利申利

遠射自動導航咁

想用Juan Jesus取代PK
一定要用巴西龍
Ederson定Alisson好啲?

週中好小機會會出
同埋出都出奧力子鬼佬真係傻傻地咁就panic

SIF 尼因冇咩點升

如果winter upgrade, 個球員既IF / totgs 會唔會跟住升？

冇乜錢點upgrade 好

得100k都冇

好期待futmas有咩卡

用過覺得jesus取代唔到PK, 可能升到84就OK
BTW, alisson好似正氣啲

用Laporte

Silva 依加高位，派彩前放左佢先

看破不説破

個名有fifa 有hk

上年好多實用咭

施華換呢隻

FifaHK?

PK容錯率好低
一㩒錯一下就要食塵輸波
Lenglet會好啲?

換邊隻？

硬吹

好

有冇巴打用過baby stoichkov?求食評

PAPA
同埋你隻dembele 7chem不如用馬列斯

其實係

如果換左if douc係咪可以繼續用dbl

Base icon中咗
比想像中勁 不過俾錢買就不了
WR M/M 會有啲影響

可唔可以一陣俾我中vvd打足咁多期wl未中過好野

其實我就新鮮滾熱辣前日幫襯完 尋日收信...

上星期用if ben爺都冇11w
睇下今個陣打成點先

好想入mane 但驚佢跌到仆街

買幾多？

上年到而家10次幾都10mil8mil，好彩無事

好似玩到有啲走火入魔

講定先，陣間紅卡唔中音樂比利 / 飯Die就棄驚

有咩penalty or warning only ？

入場ssk 同Lucas 調轉，唔用Lucas 可以搵D攻得既中場
KBD 大力神 或亞李

普金定IF
張卡可以用咁耐 有咩所謂

想基沙文用左腳射 係咁要用右菇將個波推右一下先？

1m
我上年買幾次都冇事 點知...
Btw是撚但啦屌

得10萬coin, 想執執cdm 同cb 位， 有冇推介？

CDM 轉Fabinho ？
CB 轉熱山？

謝指教。

Ban Web同Companion app market , console冇事

入場轉4231 屁ST Ben CAM
但Ben CAM 唔多夠氣
請問係前場人腳調一調定係CAM有其他選擇?
定係索性轉打4222好

CDM ssk
CB 熱山

IF Ndidi好正
然後Otam轉熱山
Fabino偏慢唔建議

If Ndidi好定if douc好？

CDM ssk 加 維拉 84 mcjinn
右閘 用 cancelo
左閘 想你用robertson 但而家比較貴
CB 熱山

未用過douc
但我見好多人用應該穩陣
要問吓其他師兄先知

Thx 如果我保留施華o唔ok?我個人好鐘意kbd 😭但好貴

Ndidi 就重守 if douc就有攻有守 但成日唔反轉頭

陣間紅卡中VVD我自殺

整係夠錢買普金
除非張if mertens 升返

其實差唔多，但係你要連dembele ,10chem勁過7chem

窄位近柱，或者推一吓左邊睇吓有無空位燙大位遠柱

紅卡得vvd 係好
其他廢到

330k 都抵買啦
自用真係唔會諗呢啲
跌極都係10萬8萬 爽咗先

話時話，上年係大陽巴幫手答好多問題，又幫巴打打WL，又會同人Friendly 睇症，今年唔見咗佢，唔知佢無玩定改咗名

好我仲有隻if Maddison 會唔會放出黎用好d?

唔好咁傻 , 到你WL個陣就會發現 , 極度難MARK , 亂射都入
油雞係真係好撚勁
唔係都唔會500萬

Maddison 我用過幾好用
中場可以 ssk if douc if Maddison

想知油雞同杜Sir 點解會差咁遠，
杜又係靈活，又係4 SM 5 腳

貴1.5 倍真係想知個差距喺邊...貧窮限制了想像，幻想唔到油雞去到咩程度

totw咁垃圾，今個禮拜totgs？上年差唔多時間
wl reward留pack先

咁樣入場Maddison 同ssk 調返轉，買人連埋影子買，隻LB唔知你夠唔夠錢，夠錢就換

國藉順便可以strong link 牙朗都係一個賣點黎既我諗

想問可以點upgrade

Baby油雞快成8pace都爭好遠 又高stamina

有冇高手教路

都唔撚會中架啦

Passing ,stamina, pace 都係油g比較勁

連影子買 唔係好明

Alli終於生性
上集一張totw都出唔到

做緊隊紐卡素朋友隊

有無人收到件皇馬4th 波衫

Shadow 係好貴嗰張chem style
你預隻球員買返來會食shadow
而買現貨本身食咗Shadow
等於慳咗啲錢

用緊啦做咩

今日希望你中黑卡光頭

要做任架

用巴神得返兩皮野
仲可以點up
一換就換成條後防

杜SIR我未玩過
但射波 油雞係玩到尾都仲係toptier
不思議角度射波 , 接波盤扭 對面d後衛會自己行開
總之係 感覺EA係要造波比佢入咁
你玩尼馬美斯都要扭多兩下 有空位抽
佢鳩射都有

英超柱躉前鋒係咪kane最好?

你買兩隻CDM 加LB CB 你選D有埋影子買，因為一張影子都成萬蚊，隨時貴過你張卡
Like that

我諗都無乜機會玩，除非突然發達

91係咪都係咁屈怕89 outpack買唔返

而家先儲夠錢入nif VVD仲值唔值

一直都係差唔多價錢
早買早享受
依家又唔係貴左

諗緊rttf militao定vvd

bb 好似勁過mid少少
但mid都係神級
總之油雞就係屈機
玩壞手首選

可能第3期SWAP會有MID比你撚下既
24TOKEN

BB馬甸尼定nif vvd 勁d
都係打中堅位

Vvd
Bb馬隊個aggression嚇死人

睇你要連啲咩人
單純講勁唔勁 VVD 無得輸
Rttf milito 我覺得係 overpriced
如果冇特別考慮一定係VVD
利申：兩隻都用緊

Rttf milito升左86應該個價會不變/小跌
有預感futmas 會出野取代佢

不過佢個特點就係可以cb轉rb打 唔係隻隻做到

想賣尼馬美斯 買隻300萬內既打ST位
89 CRUYFF , 90 大哨 有冇OVERPRICE?

有300k到條後防可以點換？

我都係三中堅入場轉佢打閘

如果我RIO + PK
換後防係咪都係VVD -> PK?

cruyff >>>>ronaldo

米框域都OK!!

米杜域都OK!!

咁多年都未玩過cruyff
窮人300萬買隻前真係幾痛下

無極到PK
但我見大部分人都RIO VVD
但RIO PK都undtrade
又真係幾難過心理關口

馬隊快腳篤走個波個下真係好撚煩

唔係ALLIN換一隻就得啦
告魯夫雙五星 大哨雙四星

RIO 真係神力卡, 所以我諗我最後都係換PK, SEMEDO 繼續夾dembele打右邊

Paulinho 打CM食咗engine
用shadow會唔會勁好多?

其實if摩迪睇數值都應該幾勁 但點解個價咁平

我中後場LW RW 基本上梗局黎
夏神普巴堅尼PK NESTA硬吹 右邊擺返丹比利
D閘求鳩其
小小心郁 尼馬+美斯 換隻 未玩過既icon 打ST 拍nif ben (cam)

我就食SHADOW
呢隻GAME都係食PAC多
CDM唔夠快好致命
同埋食完engine又唔係話加好多AGILITY
佢點都唔係DE JONG個種扭幾下慢慢推上去既人
快 簡單直接會好好多

BB cruyff啦
遲D仲會OUT PACK

想賣隊玩cruyff朋友隊，上年用過baby戈種手感真係好爽

早知上個禮拜放棄wl
打得咁辛苦得呢d 廢紅卡

Cruyff 啦，見人玩過BB 大哨一啲都無佢mid prime 嗰種靈活，唔值呢個價

覺得Scream Alli Paulinho呢啲
食engine已經好好用
但啱啱nain食完shadow之後變咗癲狗咁
諗緊係咪佢哋都要食始終都成皮一張

今年果張小花咪係周中波

賣coins 有1m
$9/10k包税 payme/過數
tg:

換PK唔肉痛啦, 砌嗰時都唔洗100K, 又有包抽, 當貴少少買張90肥

第一次唔係清coins 咩

要就bf前出
唔係點引人抽包

定係亞古獸都夠得位?

人人打法唔同
佢食ENGINE先加到78 AGILITY
咁先等於法比仔
咁不如食SHADOW
BOOST爆佢PAC DEF算
佢似後上CDM多過似造波CAM

本身最喜愛球隊set左皇馬就免費送一件

一陣掃 🦅😎

冇講到有600k可以ip

一陣無咩心水，可能入幾隻ramos 算數

有多好野都唔中架啦

基本上齋咩騰,allan,尼恩,巴神4隻, 其他全部都要換

影子有咩用，新人唔知

加跑速加防守

屌你老母隻明奴夠疆升到1球

有無人已經儲緊錢等toty

認真？
大把野勁過佢

唔洗入咁高，D人今晚會係咁做某SBC博某人，中SBC輪迴😏😏

姐咩

700k 應該upgrade 咩位

上幾個禮拜有多d用得落手既卡
雖然中唔到最勁嗰啲紅卡包皮牙朗世三Son
都叫中馬列斯 老母
條氣都順d

[img]

d紅卡拎黎做普通sbc定86+ 紅卡upgrade好

自膠

圖像自己諗

Hawk

等明奴真係升到痴線

鷹點解會升既？

鷹X<———😎

紅卡中vvd 啲人應該幾貴都入隻綿龍黎玩

我記得更多巴唔建議入高rate肥
所以未知有咩目標

係到講就揚哂

冇諗過副超都係hints

升到把把聲啦喎

當然啦
不過希望我無估錯你諗法

你隻鷹係咪有關係

派彩總有平貨流出黎

Allin 84
砌83個啲都唔會升得去邊

sell baby 杜sir 入 if 朗 打ST 有無用家食評?

美斯入3球係週中黎 冇出到

套返2隻中超普巴做coins先一陣炒，賺住3千，仲有9隻

明 但點解會升 都未公佈potm

#671

我隻nesta都正式入隊 拍華拉尼

德甲防中if Kimmich 定 if delaney 好？

Kimmich wr真係見到都反胃

可能唔會升好多，但一隻升400–500都爽

完全唔同玩法，你要件ST 左穿右插嘅就唔好賣杜Sir

基奧特慢成咁點用呀

頭先做左個tradeable totw

佢個樣都笑緊你

個icon好似指住你笑你咁

有一隻人要8chem 屁馬定保連奴？

屁8啦 保再8 chem 爭好遠

指住你黎笑

「this on9 jai」

完咗best都有人做totw...仲要tradable

有兩張untrade pablo係度 kick住左

再留番下期好過

一陣又派彩 九成垃圾

有冇人做到storyline player 贏rival 任，politano trossard 都唔計既屌

Zaha先計
Politano trossard都轉咗headliners

Wtf

張卡都唔同咗，有分別
去睇吓

cb lapote可以換 Halloween otamenti
Lb可以換robbo

個陣成隊都慢嫁我信有另類打法 唔想下下功課隊
主要原因係哪有錢

on9....即係之前冇拎根本做唔到

希望啲人會買鬼綿龍link if vvd
用緊鬼綿龍打st好似有啲嘥 想賣...

今集最慘無咩GK有迪史達根LEVEL
搞到一定要PIQUE/LENGLET去連

佢打ST好勁wo 控波勁又難撞跌set回防又幫到防守 夠氣打全場

設計對白：睇下又一個死on9

鬼明奴打cm一流……

J辛打右閘係咪好慢?

semedo成日失位又夠撞，要 link小花或demeble

新嗰隻亞里係咪垃圾??

食shadow 爆速喎 我7chem用佢打左闡都唔失禮

J辛都要嫌咁冇咩勁架wo

Scream果隻已經最勁

得番Alberto Carlos 可以上

個rm位大佬們可唔可以指點下，其實係咪blanc換加連查.....cb位用其他野會易諗d

中左fekir 可以做多次tradable
大家點睇

Just do it

neymar咩chem好
eye or hunter？

中左紅卡 VVD 右閘得7chem

hunter

你推隻保連奴去cam,明奴擺佢個位, rm 3隻icon圍住擺咩都得啦

依家有咩卡好snipe

roberston 琴晚火箭

btw都未派彩你點紅卡

你點中的？

想砌一隊法比fb朋友隊

每個禮拜最開心就係派彩前呢幾個鐘，拎住futbin 左砌右砌幻想下中左紅卡點入隊

係wo之但係個個人chem 保連奴in game 轉番係咪就可以10 番？第一次玩fut

好煩
用緊pk if telles 包屁
Vvd91可以點入隊？

我前鋒set回防+留守中央
唔知點解佢會成日落咗lam同if mane換位

高級打手

Lm學野

一入game個chem就唔會變
任你in game 轉

Ben yedder
Martins

打4231 中場兩隻cdm 硬吹夠人了
if mane st無乜表現 唔識用

唔想要vvd
唔好比我呀ea

性幻想

EA員工

唔要法邊

有信心就會中

Meta Strong link不嬲都會火箭

我都唔想要

棄pk 拍rio，龍換alisson,右閘semedo 無問題諗好晒、係差最後一步要抽到

比2張紅vvd我做乜我已經有普金夠用

由屁LW 賓爺ST 轉去 普金包皮/baby zola LW, 屁ST算唔算upgrade ?

諗住佢Untrade可以頂住慳返筆錢先

全英超易搞啲卡叔法比個啲真係難啲入隊
防線焗用現役，左翼上集有山狗，今集就無計

8w表示 要咩都冇用 不如要有愛嘅佛地魔算

If Ben yedder上得番250k呢

我屌你老母ea 我唔想要vvd阿
係唔撚想要阿 夠疆你就試下出比我

中佛地魔我會好開心，可以唔要VVD!

琴晚上過240k之後回番，我仲渣住6，7隻等放，你地睇幾錢

等今期拎咗再做囉

用綿龍打CAM推Mane ST. 中間CAM 搵Eriksen / KDB 做 ball control。

我都唔想
中昨只會比我當肥料祭小花

8chem夠做

嗚嗚嗚 禾仔完左先開始玩 唯有用基拿比

勁唔想要vvd 夾唔到chem呀 咪比我

垃圾vvd 完全入唔到隊

E家先24 lv

Baby Rivaldo 定 Baby Stoickov 好？
打LAM/RAM

其實派彩係咪揀untrade，留卡做sbc最好

其實我幾推介NAVAS，佢第一張IF我用到而家

Rivaldo weak foot 2*

點夾後防

咁等派彩買屎袋

EA打手全面進場
大家揸緊信念

硬吹黨, 堅定硬吹

早知揀錢

搭Marquinhos 已經可以Full Chem 到

Denayer 打手，呢張卡我用到而家都唔肯轉

係硬吹 我揀左硬吹

真係睇下等唔等錢洗
唔等咪硬吹 又多一倍卡

Lm

咪比我vvd呀 又要重新砌過後防線

入唔到隊

依家得廿萬，要多幾萬都冇乜用

上星期抽到89 navas紅卡 再買埋rttf 馬昆搭佢
踢落好屎下 最後用返達史

達史配拉莫斯+華拉尼其實我覺得已經好勁
係要配多隻中場icon/西甲左右兩閘先full chem到

達屎今集bug來, 仲勁過上年既ddg

係喎基拿比都fit喎
禾仔用普金都得啦

啊頂我諗到左翼啦！
2&b

Alisson 同達史差得遠唔遠？

屌 諗定點入隊先 又要砌過條後防 中就中撚硬咖啦屌

懶得轉隊 咪撚比我中到

達史今集的確係最勁，我都係因為後防先用NAVAS，NAVAS對我黎講都交到一定的功課。

Navas失好多醫院波雖然都多單刀神撲

EA唔好比我中VVD , 真係中既話要買隻告魯夫返黎
夾CHEM架

我隻Robertson 等左好耐, 唔洗再拍RIO, 拍返自己隊友

咪撚顛啦

Toty係咪跟依個投票出？

硬吹黨又贏

推

紅卡中一張VVD, Untrade又中VVD

轉頭就3點一張吹4點一張紅 基本操作

VVD咪撚癲

錢定untrade

講返認真話題
普金vvd值唔值加多40萬換if假設佢跌到1m

Vvd死撚開喇 無人想要你

Ut唔抽卡不如唔好玩

BF被 EA清左個倉，un吹補一補先

個個都問ailison 好唔好用
你地都唔會中vvd

兩隻都用過, 自己覺得有段距離,達史勁好多
利伸:鍠狗

IF尼恩 星期五上唔上到240k

歐霸有機出阿記隻馬天尼利

屌你老母EA 整到佢得2/2

3點中untrade vvd點搞 用開西甲入唔到隊

龍門黎講我英超隊用緊碧福特食埋🐱chem好撚勁喎都

全民vvd 硬吹活動仲有15mins

別易都問

放工返屋企先用ps4抽

UNTRADE，留卡等FUTMAS

中佛地魔都貼出黎啦

戒賭易啲定唔抽81+易啲 而家一有包就清倉

我覺得唔值，加得個少少

成班以為自己中撚硬

一齊係qs

*定

今日有feel會中

Arnold都係

差十萬先買到尼馬
要吹定錢好？

要3個吹定6個硬吹好

梗係吹啦, 中隻VVD, 直接換尼馬都得

祝你地中vvd

Otw dejong會唔會跟住升

多謝

我得金3

untrade 黨蒲頭！

差十萬
dr+wl唔係剛剛好10萬咩

金3 都可以中好野

聽日有totgs 建議留pack

係dr得金3無打wl

聽日咩？
歐聯分組未完？

又係呢張

早左派

呢張好正

年年都係最後一輪前一個禮拜，下一個禮拜就upgrade ucl 卡

袋穩了

忍唔住

差10萬就賣廢金快快手買，等晏d應該又會差幾萬

仆你個街中黑卡Walkout 荷蘭。。。 gk

真，等咗成個禮拜就係為呢幾分鐘
唔忍了

又開一星期垃圾

咁幾時出有咩球員 都係聽日？

吹定硬吹

陳耀好撚型

開左了 最高84 基拿比

最高82 我dllm

最高得隻87卡C米路....

五分鐘內會唔會出現第一隻vvd

屌你 單燈 IF 荷蘭
GK

正呀

乜都唔中

DLLM咁慘

我得vidal

利申留PACK等TOTGS

硬吹初體驗

Me too

硬吹中左alli

呢期untrade 低攞
可以做82+ 再做trade totw 換番錢

跟你, 揀左UN吹, 忍一忍手

我係懦夫 揀左錢

上年牙朗張otw冇跟toty升rate
價錢就冇留意開 唔清楚

而家有冇地方可以check 返rival rank 1 要幾多分？雖然拎到rank1 但都想知返每個禮拜嘅分數

忍唔到聽日先開 反正都唔會中既 咁多次新卡一張都無抽過

OTW係跟黑卡
出其他特別卡佢都唔會升
唔同HEADLINER
de jong出起碼都2M

硬吹中4廢黑 心跳左4次

我明

開咗成8個包最高83

被ea玩弄

86sif尼因放cdm定cm好
同埋Chem會揀engine定Shadow

但都好多正皮

紅卡好驚中VVd
本身已經有張普金硬吹
比我都無用

開住4包15000先 留包聽日抽

咁咪拎要普金做高級肥料囉 有紅你唔撚轉咩

Un吹又贏

kimmich張防中係個笑話

我開4000

屌你唔想中vvd呀

cdm
隻嘢帶波好頓下

un 吹黨根本冇得輸

個個都留包？

仲未有人POST VVD

你等我4點POST啦
中左實上黎

4. 我會post 比大家睇

唔留 拎廢金做82+聽日開仲抵

上星期射晒d卡落海硬吹冇得輸

聽日有咩新野

一齊POST!

17張icon swap 換rio定J辛好？

已經買定文尼同明奴 等vvd陣間入隊

四點有咩紙皮好執

已買埋James Miller 了

5 分鐘內有人抽中 IF VVD
手寫user name + ID
我將reply我既username抄一次呀

3:33截

垃圾到不得了

Btw點先可以抽紅卡？先玩左rivial冇耐🙇🏻‍♂️

我頭5分鐘唔開wo

留名無壞

打wl

nain帶波都頓?

if mertens而家放定今晚放

留定名

冇人中vvd?

lm

都係四個啫 睇小我 ?

LM

開黎見我啦vvd

一兩星期後放
啱啱先斷貨 未起機

唔夠分打wl

抄啦

rio今集係咪真係有特別力量加成
又快又硬又準，好頭痛對住佢

改紅卡 ok?

抽包中堆垃圾，嬲嬲地去做totw upgrade...

點知都係中垃圾呀屌你老母

一開始嗰2000分都係辛苦一次啫!

我覺得已經廢左D 比往年
往年真係非常頭痛

上集已經勁

留名睇字

人見對面用vvd加rio
簡單好似讓左半球咁，好難攻

EA SET到机率西到
咁耐都未有一隻VVD

對落覺得VARANE仲勁過RIO
特別勁既得VVD , BLANC , 馬隊好少對到

27 lv揀左法甲player pack
好似最抵博

自己反省下

机你老母

机你老母啊 大陸仔

3:33前呀
過哂時啦

今朝好似有個巴打賭命

留包係咪值搏啲？

blanc真係小見。

我諗你一世都中82或以下

平過IF VVD

blanc上年用moment唔覺得特別勁
rio varane我覺得差唔多 varane應該勁少少

恭喜定你地先

大陸仔

我中咗，廢事post

屌打撚錯字O者

varane不了 好易比人撞走

Otamendi真心勁 又快

O者你老母

你都痴撚線
o者都有問題

勁過varane?

varane其實都幾勁，隻腳夠長，好多時格硬殺落去都中波

大陸仔仲咁串

為左if vvd再串d都仲得

未用過
但我用otamendi好穩

Varane淨係廢過vvd同rio

點會，勁到仆街，pro player個個都話勁

特登引戰博中好野唔係問題
但打殘體字真係點講得過去

我願意今星期抽垃圾換星期日有過百萬人出黎維園

唔知點解覺得中紅卡vvd會開心過美斯

已經買定ALLISON去同隻紅卡VVD連綠線

唉SORRY又唔記得不推文

點先會打錯大陸字

咁都淨係打錯字
直頭唔同打法喎

平時工作要打殘體字覆野嘛

我錯了
放過我啦

有rio pk varane
都係rio pk啱我多啲
pk啲身位同autoblock太正

喂 大陸仔

Vvd仲係1.3m
貴到

中左紅卡vvd
食咩chem好

半身相加top 1 CB 個價只會升唔會跌

獵人

我買定baby van de sar 添呀

未出紅卡你點中

又話咩唔會貴過普金一倍既

我中硬
食咩chem好

而家around 1.2m
差唔多㗎啦

諗緊換唔換走rttf alba同pique再咁砌

聽日出新野 個價一定跌